jak se máš? Bydlím ve Praze. Studuju češtinu na univerzite. Můj obviklý den začiná ve 7: 00. Vstavám v 7:00, pak iverzitu. V 9:00 začiná lekce a končí v 13:00. Pak jdu na prochazku po Praze. V 14:00 jdu domů. Mám nový, hezký a velký byt. V 15:00 jdu do obchodu a nákupuju potraviny. V úteri v 19:00 se divám na za tenis, počasí bylo hezké, pak jsem šla na prochazku. V príští sobotu chtěla bych jet na výlet na hrad Karlštejn. To je historické město. Od pondeli do pátka v 19:00 obvikle delám domací úkol. Posluchaju češské radio, protože chtela bych mluvít češtinu dobře. Teším se na tvůj e-mail! Tva Eva!
